由香港人被眨做中國人

中國成日出埋d那渣招，冇料扮四條

學科 經濟 民生正正經經搞 唔得既?

硬係做野得個樣 面子就攞足

被人當做中國撚真係好嬲好嬲

有 BNO ，去英國，理撚得你。